\documentclass[a4paper]{scrartcl}

\usepackage{../retting/retting}

\begin{document}

\section*{Begrunnelse 10047} 

Dessverre er dette en klar F. Totalt antall poeng er 5,5, altså 18,33\%, langt under grensen. 

Nesten ingen oppgaver ble besvart riktig. Bortsett fra at kandidaten skjønte at Fermats lille teorem var relevant i Oppgave 3 (a), viste ikke han eller hun en forståelse for noen av metodene fra kurset som behøvdes for å løse oppgavene. 

\end{document}


